考過eju或者將會考既巴絲入

日文N4
六個月入大學有冇可能
有冇巴係自修？

Push

仲有成年一定升到N1，睇你其他科掂唔掂
btw一入eju po就見到巴打你

緊係我，連登日本post我睇

我綜合冇咩壓力

以前修商加歷史
英文就普通
數學gg了

見日本語文化協會好似有班 唔知好唔好
巴打有冇讀過
同埋想問報日本嘅大學係考完eju之後再加埋公開試成績？唔一定經中介機構都做到？

我見佢九點去到四點，就算佢教到啊我都記唔到啦，呢啲真係好睇人

Eju加嗰間大學嘅入學考試

想知本身自修你係點解決說話呢方面問題
因為自修咗一排覺得少環境可以開聲講/討論之類咁

唔該哂

同日本妺傾電話，真心既

邊得嚟識到日本妹

尖沙咀好多

推